區院法官陳廣池早前獲欽點為國安法法官 將負責處理4名手足非法集結案

【#上庭聲援 - １月４日 星期一】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛區 域 法 院１０樓３２庭
👨🏻‍⚖️陳廣池法官
🕝14:30(不設旁聽)
👥張,姚,*,唐(15-25) #審訊前覆核 (#0811黃埔 非法集結 管有爆炸品 襲警 2項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👤周(17) #審訊 [1/1] (#1111筲箕灣 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️張志偉裁判官
🕤09:30
👥周,嚴(16-17) #審訊 [1/1] (#1111鰂魚涌 2項管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤王(50)🛑已還押逾5個月 #轉介文件 (#20200421長沙灣 發送威脅殺人信件)
👤彭(42)🛑還押中 #未知是否手足 (#20201204葵涌 管有物品意圖損壞財產)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓５庭
👨🏻‍⚖️施祖堯裁判官
🕝14:30
👤蔡(19)🛑已還押逾14日 🔥#判刑 (#1231旺角 非法集結 管有物品意圖損壞財產)
👤陳(49) #裁決 (#0922太子 管有攻擊性武器 拒捕)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓１０庭
👩🏻‍⚖️黃雅茵裁判官
🕞15:30
👤王(33) 🔥#判刑 (#0915中環 管有物品意圖損壞財產)

🏛 西 九 龍 法 院 大 樓 8 樓 1 8 庭（死因裁判法庭）
👨🏻‍⚖️高偉雄死因裁判官
🕤10:00
👤周梓樂(22) #死因研訊 [25/21+8] (#1104 尚德停車場從高處墮下)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕤09:30
👥譚,謝(18-25) #審訊 [1/3] (#0811將軍澳 非法集結 阻差辦公 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕤09:30
👤鄭 #審訊 [1/2] (#1111元朗 襲擊致造成身體傷害)

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
🕝14:30
👥高,朱,林(17-23)🛑三位已還押逾14日 🔥#判刑 (#1111天水圍 3項管有物品意圖損壞財產 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓６庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕝14:30
👥王,何,郭,呂(16-27) #裁決 (#1111大埔 有意圖地將物品放在或擲於鐵路上 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 危及他人的安全)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤蔡(18) #審前覆核 (#1013屯門 非法集結 蒙面)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👥連桷璋,姚鈞豪,蘇,文念志,蔡(22-36) #提堂 (#20200308大埔 非法集結 3項無牌管有無線電通訊器具)
👤蘇(22) #提堂 (#20200308大埔 襲警)
👤文念志 #提堂 (#20200308大埔 襲警)

- - - - - - - - - - - - - -

Source:
被捕人士關注組

Push

緊急呼籲＋尋人：

push

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

包

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

火火

仲諗緊係咪你嚟

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

是，肥叉在

希望大家平平安安

幾好意頭

好快

推呀

一見即推

大隻大隻

新一年法庭旁聽繼續要人

推上去

電話最後5%推埋佢

旁聽要人

推上去新一年法庭旁聽繼續要人

旁聽繼續要人

好

旁聽

希望

推

要快啲叉電

各位手足都要保重身體

國際線有任 請每日推Post

2020年，法庭上的記憶與情感——抵抗遺忘的往往是細碎

泥巴

叉包絲

包包

芬蘭巴

上熱門

成功上左再推

好得意

再推

同我上

邊度有

課金畀連仔做高級會員，解鎖隱藏icon
或者去7仔買張連登高級會員卡

推呀推呀推呀推呀

萬巴

oh shit

又開庭

唉
呢D藍到hihi嘅司法制度

黑到呢

P

熱門緊
唔喺度開

[第134日] 仲有10位義士喺鹽田受緊

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

幫我諗個出街的藉口好嗎

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

唔夠膽
又交配

同人食飯

同空氣……
我知，想食龍門

唔怕呀，有花生先有熱門的1

都得

想試下去掃街

但係依度應該就快唔熱

推
國安法官審ge有一個仲未夠16歲

或者去依度
SR建議
利君雅主理《2020香港政情大事回顧》點解咁少view

點

ok ar

但係係影視台
啱啱先發現

咁邊度好
你話事

利君雅

利君雅主理《2020香港政情大事回顧》點解咁少view

召旁聽師

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

721

2020年，法庭上的記憶與情感——抵抗遺忘的往往是細碎

有時間嘅朋友去旁聽啦
🥺🥺🥺🥺

糖糖

會的

改咗名 都係用叉燒巴稱呼你 仲唔睡架

你都未瞓
啱啱睇緊呢個

仲睇緊你俾的記憶與情感 你都早點休息

你都係

早

咁早

推推推

大隻bot 嚟

推啊

我算早

叉燒包！

糖糖新年平安快樂

叉燒包都要 平安健康

唔好再推依度

唔係依邊

審咩撚呀， 扮有司法
食屎啦

新年快樂